中左cerber ransomware, 點算好。。。

前幾日無啦啦中左, 上網搵過解密方法, 但全部都要比錢先得, 求救

支付比特幣